去或留，聽大班，大班好野，一定要聽大班

去或留，聽大班，大班好野，一定要聽大班

信大班，一定贏，大班好野